蔡英文回應香港的朋友

這次，台灣人民勇敢而自信的決定，讓世界看見台灣人民的聲音。

過去這半年來，有許多香港的年輕朋友，在台灣各個角落自發的舉著牌子和旗子，告訴台灣人民香港所發生的事情。

在網路上，台灣的年輕人也透過社群和香港同步感受民主自由的重要。

選前一天我說，全世界都會看到，台灣人守住了這座民主堡壘。

香港的朋友，你們看到了嗎？

辣台妹

嗚嗚...喊左喊埋右

蔡英文 twitter
證明佢仲記得香港人用血同臺灣上咗一課
Btw唔好講英文食人血饅頭，炒作示威者呢啲不智說話

小英

其實香港既血係唔係都要流
根本就唔存在咩人血饅頭
香港既血響第二個地方叫得醒其他人
咁血先流得有價值

謹代表香港人發去賀電，祝賀自由世界嘅台灣蔡總統勝利。

體現台灣民主
縱使唔係我哋突登 但手足其實唔多唔少助功加深台灣呢幾日嘅亡國感
刺激投票率

知道蔡英文沒有忘記香港就夠了
那些幫助流亡義士的offer請低調處理
各位香港人都唔好再追擊 有啲野擺咗上枱就唔用得

有樣嘢叫睇餸食飯同靜靜雞，佢身份同立場，咁樣索性放任下面班細嘅，正如Trump 一樣，佢唔講，但放任Pence,Pompem同國會做

最緊要靜
咪撚好似班屌票撚咁走去屌人唔幫手乜乜乜

人地比手足靜靜地生活, 過幾年入埋籍又要公告天下咩?

有班好極端既人下下要人畫公仔畫到出曬腸

人血饅頭唔單止要食

仲要細心品嘗

如果唔係會對唔住手足

港台同心齊抗共！

孫文的野望

對於尋日既連儂日，小弟有以下見解⋯

好感動
自己唔好
但見到人好都開心嘅

呢個post 啲comment 想點？